# Cadastra Diretor e Filmes

Realiza cadastro de diretores e filmes

O código da aplicação está desenvolvido com as seguintes tecnologias:
- Java 8 
- Maven 3
- Spring MVC
- Hospedagem Heroku

### Cloud

Esta aplicação está implantada no ambiente PaaS Heroku

URL: **https://calm-crag-44808.herokuapp.com/**
